男人非禮女人 vs 女人非禮男人

香港有無youtuber拍過類似嘅社會實驗?

直情冇人理你

公眾道德責任嚟講，大家都已經接受咗女人係比男人更著數

社會

係

無眼睇

個實驗唔夠好

應該喺搵到實驗對象之後,
首先,女非禮男先,無反應
再搵另一組就男非禮女,有反應
然後問佢點解會有差別對待

之前睇過一個類似，係直情男打女，同女打男

勁大分別

不嬲都係男女不平等

搵個樣衰肥婆又會點？